2100 彌敦道政交所 歲晚電話 THE LONG DISTANCE CALL

2100 彌敦道政交所
歲晚電話 THE LONG DISTANCE CALL
- 11/02/21 「彌敦道政交所」長版本
星期四

城寨 Singjai
275K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：葉振東 時事評論員

題目：《歲晚電話 THE LONG DISTANCE CALL》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon